肥仔波女乳症圍爐

以前以為係有胸肌所以突起 但由青春期到大 肥過又瘦過 對奶都冇減 飛釘激突問題非常困擾對奶真係就快大過條女 只好著多兩件衫 寒背收lin
真心有冇巴打係成功減去肥仔波 或者有去過睇女乳症做過手術分享下

圖呢？/

圖片

你會唔對女人波冇乜興趣

減肥啦

做gym扮大波

戴bra

咁又唔會 對細過我對波冇興趣囉

係咪召喚緊我

真心巴打點面對

我肥仔波有C cup

做占推胸係唯一出路, 但絕對解決到.

無 條女對奶大過自己 就晚晚渣到佢大過我為止

見過啲大奶奶 連乳暈都大 操完仲嘔心

但係自己對奶大都仍然係事實

都係做gym 加 減肥

你都假設左係死症咁咪繼續放負

想知點先會有肥仔波

你食左啲咩，做左啲咩？

食得多激素咋？抽脂

割囉 大把人都割過乳腺
前提係你瘦左仲有

以前好鍾意飲奶 日日都飲 到青春期多暗瘡 老豆就話飲豆漿會好過飲奶就取代左都係日日飲 可能係因為咁？

你會唔會渣自己對波打飛機

好可能係

操返個胸肌，人地按落去硬既就唔會笑

如果自細食太多雞翼/飲太多豆漿就會有呢個問題
雌激素太多
好似做手術先可以解決到